CCTV支那狗大變臉

重以為講緊個主播整容

話轉就轉
吹佢唔脹

謝主隆恩

無恥到

極危險

wfc
信央視既智商高極有限

支那豬受咪得囉，黨始終是英明的

Weibo幫佢廣傳啦

兩個人嚟架

係咪同一個人黎？
我知講緊件事

有無微博留言睇下

唔係

維穩姐 唔洗驚

你夠無恥就得

以為突然變到咁靚

以為tbb

whatsapp見到個維穩massage，仲講相信祖国，旨意中国人識反抗共產黨真係等十世都唔知有冇